[8.3旺角遊行] 請唔好畀黑驚轉移視線，見路線短就大意，分分鐘聽日行錯咗就gas放題

八月五日 香港大罷工

推

和平散去，之後去邊都得啦。去旺角搭所有公共交通工具都好方便。